[即場被狗屌!] 汲水門大橋8車相撞 入機場嚴重擠塞

天雨路滑又無暴雨警告下，汲水門大橋發生8臭花蟹車相撞意外。今(5日)早8時許，青衣汲水門大橋往機場方向，有8輛由盲人或痙攣人士駕駛的私家車疑因天雨下在大直路發生碰撞，橫亘在行車線上，警方接報到場調查，屌你老味，受本來可避免的意外影響，現場交通嚴撚柒重受阻，入機場方向車龍延至汀九橋及長青隧道口，預計8個司機好快被狗屌死。

嬲撚到你呢

垃圾司機

可能樓主急屎唔落得車?

推晒班自撚私落海就啱

假新聞拉得

睇嚟樓主塞咗好耐

機鐵站上蓋

喺過去呢幾年，尤其係今年
喺返工放工時間，啲主要交通幹線，鐵路
特別係喺九龍同新界，甚少發生喺中環，灣仔，銅鑼灣
出現所謂嘅意外事故導致交通大擠塞之頻繁程度
我唔覺得係純粹嘅巧合偶然所致

新港人唔識揸車就搭巴士啦